Homero: ¡Bart! Deja de pelear con tu hermana.

Bart: Me quita el pegamento.

Lisa: No es tuyo Bart. Es el pegamento de la casa.

Homero: Basta los dos. Es día de gracias así que serán amistosos o les quito el pegamento y nadie tendrá con que pegar.

Lisa: Papá, esto no es por el pegamento. Es por el territorio. Él sólo quiere el pegamento porque lo estoy usando.

Bart: ¿Ah, sí? ¡Pruébalo!

Lisa: Toma.

Bart: Quédate con tu tonto pegamento.

Presentador: Vaya, qué bien el grasoso Renato el Reno.

Homero: Jajaja, bonita cornamenta, Renato.

Presentador: Oh, creo que la nariz de Renato un estornudo grande.

Sí, parece Bill.

Un momento. ¿Qué significa eso que lo que dije?
blablabla

¿De que estás hablando, Bill?

Bart: ¿Qué diablos es esto?

Homero: Renato el Reno.

Bart: ¿Quién? Oye, espera, ¿quién es ese?

Homero: ¡Super can! ¿Qué no sabes nada?

Bert: Sólo sé  que deberíamos haber personajes de los últimos cinquenta años.

Homero: Mi hijo, esto es una tradición. Si se hiciera un globo de cada personaje de dibujos animados que sale el desfile se convertiría en una farsa.

Lisa: ¡Maggie! Estoy a punto de presentar mi centro de mesa a la familia. Es un tributo a las mujeres precursoras que hicieron grande nuestro país.

Lisa: ¡Mira! Ahí está Georgia O'Keefe, Susan Leantony y está es Margorie Stoneman Douglas. Sé que no las conoces pero trabajaron toda su vida para preservar las pantanos de Florida.

Lisa: Como unas de las mujeres Simpson ¿quieres contribuir con algo? ¡Gracias Maggie!

Marge: Por favor, amor, me estorbas.

Bart: ¿No quieres que te ayude?

Marge: Bueno, veamos. ¿Sabes poner la salsa de arándanos?

Bart: ¡Ah, sí! ¿Dónde está?

Marge: La lata está en el almacén en el fondo.

Bart: ¿Aquí?

Marge: No, no, no, en el otro estante.

Bart: Ah, la tengo. ¿Ahora qué?

Marge: Abre la lata.

Bart: Ningún problema. ¿Y el abrelatas?

Marge: Segundo cajón de la derecha. No, no, no, el otro.

Bart: Ah, ya lo tengo. No sirve. Mamá, no sirve. No sirve, no sirve, no sirve, no sirve, no sirve, no sirve.

Marge: No creo que no sirva, amor. Ya está abierta.

Bart: ¡Ah! Salsa de arándanos à la Bart.

Marge: Ponla en la refrigiradoa cuando termines, Bart. ¿Bart?

Homero: ¿Ves, Maggie? Los xxxxxx son los Vaqueros de Dallas, el equipo favorito de Papí. Y él quire que pierdan por menos de seis xxxx, entiendes?

Presentador: Coge lanza por Bukowski muy dentro de la tierra enemiga y es completo ... de golpe.

Presentador: Sí, se quedó frío, Bill. Sí señor, creo que recibirá la cena del día de gracias por sonda. Ojalá iba a ser pavo.

Marge: Homero, no irás por el abuelo?

Homero: ¡En el mediotiempo, en el mediotiempo!

Las suegras: ¡Ding dong!

Homero: ¡Oy!

Marge: Homero, prometiste ser cordial con mis hermanas.

Homero: Ya sé, ya sé.

Marge: Trajeron comida.

Selma: Sólo algunas cosas. Albondigas suecas.

Patty: Y mi, trucha con almendras.

Marge: Ustedes sabían que yo iba a hacer pavo.

Selma: Perfecto.

Patty: Tendrás más credito.

Selma: Es que para algunos tu pavo es un poco seco.

Patty: Es para que tengan más alternativas.

Homero: Hola, Patty. Hola Selma.

Homero: Ay, qué gusto de verlas. Bueno, me voy a recoger a mi padre. ¡Adios!

Patty: Qué hipócrita.

Selma: No sé como lo aguanta.
